<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Data science on Anders Ellern Bilgrau</title><link>https://bilgrau.com/tags/data-science/</link><description>Recent content in Data science on Anders Ellern Bilgrau</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>da-dk</language><lastBuildDate>Sat, 07 Dec 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://bilgrau.com/tags/data-science/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Portefølje</title><link>https://bilgrau.com/portfolio/</link><pubDate>Sat, 07 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://bilgrau.com/portfolio/</guid><description>Cases Sektion for Ortodonti, Aarhus Universitet Statistisk analyse af materiale fra Peter Bangsgaard Stoustrup, Sektion for Ortodonti, Aarhus Universitet. Vi estimerede incidencen af orofaciale komplikationer samt identificerede prædiktorer for dentofaciale vækstafvigelser i patienter med Juvenil Idiopatisk Artrit (JIA) også kendt som børneleddegigt.
Hæmatologisk afdeling, Aalborg Universitet Co-udvikler af hemaClass.org, en web-applikation der klassificerer genetiske prøver af patienter med diffust storcellet B-celle lymfom og myelomatose i grupper der er prognostiske for overlevelsen.</description></item><item><title>Om mig</title><link>https://bilgrau.com/about/</link><pubDate>Wed, 04 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://bilgrau.com/about/</guid><description>Baggrund Jeg er en statistiker med flair for programmering og en stor selvdrevet skabertrang. Jeg er uddannet Ph.d. i (bio)statistik samt kandidat i anvendt matematik med speciale i statistik. Begge grader er opnået igennem et tværfagligt samarbejde med Institut for Matematiske Fag, Aalborg Universitet, og Hæmatologisk Afdeling, Aalborg Universitetshospital.
Visualisering af et gen-netværk
Kort fortalt bestod mit Ph.d.-projekt af en række metoder i høj-dimensionel statistik om reproducerbarhed og data-integration med anvendelse i molekylær cancer biologi.</description></item></channel></rss>